Netflix 上左 <<Call Me By Your Name>>

戲院睇左2次

今次Netflix 上左仲唔j多幾獲

Elio

有無人睇左/睇緊？

正呀

仲上左about time

仆街渣住個peach連精吞好撚嘔心

太虐心了

不了
睇完有後遺症

不要玩食物

即刻睇多次，睇完又好想去意大利個個鎮

Elio

望住個火爐， 一起音樂已經湧眼淚

睇到想嘔

Call me by your name and I’ll call you by mine

其實佢老豆最尾同個仔講果番說話先係最感人既一幕 有個咁開明既老豆真係好

個結局都幾易估

今日啱啱睇完
正
最尾嗰幕音樂一起真係

好睇到癲左

決定今日番工睇

睇完sad左幾日

好鐘意visions of gideon 同mystery of love

Right now, there’s sorrow, pain; don’t kill it, and with it, the joy you’ve felt.